40幾年前既皇家香港警察教育片，同而家比真係高下立見

mon緊post既差佬唔該同我由頭睇到落尾

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

高汁

Push

佢地而家咪係d警長 處長囉

Good

推

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

🤣🤣🤣